其實我哋咁反中共

係咪因為我哋已經被洗腦？
點解一定要跟普世價值？

Bye

已封鎖會員 銅雀臺

我地？同你好撚熟呀？躝開啦

已封鎖會員 - 銅雀臺

咁撚低級嘅 笑撚死咩屌